真心唔明點解近排咁多人讀書讀到要自殺

如果因為成績唔好要開窗跳落街

咁我呢啲想當年成績滿缸紅 科科肥晒佬 考試交白卷嘅極品學生要死幾多鑊先夠

原來唔讀書真係有唔讀書嘅好

至少起碼活得開心冇壓力

冇辦法

科科肥，人地對你冇晒希望冇要求，所以你咪冇壓力
最慘係中間嗰堆，唔想好似你咁，又上唔到去最頂

自殺千其唔好返工時間先跳火車

所以人最重要知自己咩料,讀唔成書就咪撚讀,香港地有手有腳根本唔會餓得死

呢句應該同自殺嗰啲人嘅父母講

你自己唔 care 啫

其實大部分壓力係人地比自己
考得差自己冇所謂
父母日日屌鳩你
散布失敗主義
想開心都幾難

你屋邨仔老豆老母天生天養你咁樣你咪覺得無問題

人地band1學校又比壓力 屋企人又比壓力 佢自己對自己前途又有壓力 你覺得有可能接受到份卷滿堂紅咩

我都唔想
自己真係 唔係讀書材料
天生又有讀障
自細父母又唔識教
又急又冇耐性教
以前個黐線老母教功課果陣講到明唔識做打一下
我心諗你虐待完我咪都係唔識做

咪就係
死又累街坊

又係有手有腳唔會餓死論

咁每個人都唔同嘅
除咗佢對自己有要求
身邊嘅人都對佢有要求
雖然為學業而自殺真係唔抵
但對佢嚟講可能覺得讀書係最重要

窮人唔好好讀書仲好可以做咩

唔好答我今時今日入大學冇用，連degree都冇，跟車送貨，廚房呢d工等緊你

屌你大撚把揸車廚師人工高過大學生
行行出狀元

身邊嘅人點睇，好大影響

做呢d工有咩問題
冇人做廚房你出街食屎？
冇物流你落街買條毛？
依家咪又係大把你呢d撚樣
明明讀唔掂都要讀上去
讀完之後以為一定要做文職
之後就成為13k一個月既文員師

真係唔想再讀書

冇問題 之前考完dse決定唔讀書 做過地盤 飲食之後 又死死氣去讀返書

太辛苦 頂唔順

有啲野你唔明就唔明
明左都冇用

唔好用你自己個套諗法套入人地到啦
人地band 1，你band 5已經無得比
有好多時唔係讀唔黎所以自殺，係身邊既人同環境逼成既
你咁鐘意屌，你唔屌下因為話返工大壓力而自殺既人?

姐係你廢你垃圾唔緊要，無人放過任何期望係你條廢柴身上面，但其他人要承受呢種壓力，不過講完你都唔明嫁啦